其實好多人唔識發揮雨遮嘅最大威力！

最大威力係 勾腳 ！
你只要勾跌人， 對方跌地下嘅傷害大過打幾棍

如果街頭格鬥有人畀人圍毆緊嗰陣時，千祈唔可以去勾佢隻腳

死！開錯台！
應該喺武術台

電影橋段
應該開係影視台

點勾

其實你只要 將個勾放喺對方隻腳附近，令到對方移動kick一kcik就已經好有用

Toy story 牧羊女都有教

受教了

勾腳係可以試
但有長盾陣唔易的
同埋應該俾人噴到屎忽都係

同埋如果話遮容易打斷
有冇試下四枝成方型咁紥起？
頭中尾都索一索應該頂到幾棍

一對一就係， 出呢招冇防禦能力， 隔離嗰時隻狗，兜頭打你

Manners maketh man

古代冷兵器戰爭, 長槍勝短棍, 發揮長短優勢, 保持距離減少自身受傷機會, 又可以剌擊, 又可以檔格.
人多打人少時, 有鈎仲可以鈎頸同四肢, 甚至鈎盾, 從盾陣中逐一拉出來, 捉到後排制伏.
所以城管同WJ都係用長棍配鐵盾, 膠盾短棍係公安先用嚟對付一般罪案.

推

push

最強武器係座椅同椅背。

[black]摺凳！！ [/black]

同老鼠膠合作用

自推

到時大大個鐵馬係前面，點打近戰

呢招捉老鼠好

721 見

721見

老鼠膠配合

721要人

但因為敵方對腳用力比你手腕大
所以要有效果 手腕一定要夠緊渣實把遮

古時勾馬腳

視線向下烏低身，個頭好快被打爆

佢移動時係會提盾
到時係主攻下路打狗棍法

詳情請參考9幾年上水同韓農片

要勾有好多野可以勾

但反持雨傘會好滑

想像人數如果多過狗數=圍狗時
互相配合到應該可以考慮

好! 勾低一個敵方就要重整。